入嚟吹下水

Hi

秒

hi

Ok

.

燈仔

好快完

橙

？

咁快bye

同你打招呼

嗨

好丫 hi

有咩想講

依家先食緊中午

食咩

豬排腸飯 hea

好味wo

係丫 仲要咖喱汁 好香

食完有咩做

依家返屋企做廢青

爽
星期一番工？

吹

爽

係丫 無限輪回

真

番緊咩

好餓

攰4

飲橙汁

食嘢未

搞乜？

怕自爆

唔G,瞓極都唔夠咁

等人返黎頂更
條友去換錢換到人間蒸發左

唔了 臭既

😓on9

冇帽飲先係臭

只可以話份工太on9 諗住唔撈

我都係

慘

咁之後諗住點

天氣問題？

冇帽戴

點解你咁free

屌你無帽

試下係興趣方面發展

你有？

dllm

可能都係

咩興趣

咩free

音樂

正啵，咩樂器

得閒回post

廢青

正就正 不過要維生就難 捱唔到基本生活可能就放棄

飲食

玩下先囉

終於放得飯

食咩！

吉算

爽爽佢

平平地

好撚凍

係呀屌

平👍🏿👍🏿👍🏿

有咩好傾呀？

著多件衫

你都係呀

老吉下午餐堅抵食

係丫 始終都係人生既一個夢想黎

咁得閒覆咁多條友既? 巴打 搞緊咩?

溫書未

唔一定要以興趣為生嘅，因為做到嘅人只係幸福嘅少數。

依個真丫 所以可能只係副業

有留言就覆架無呀上下網

呢樣真，

書都好溫

無野做咩? 係到上網

係屋企?

冇咩好廣

係

你入得嚟都係想吹水

咁爽? 淨係上連登? 無打機?

飽

咪係

Me fat boy唔怕凍

笑

有料

Real pro

唔悶咩?

Ok la 都係咁

平時除左上連登 仲有咩搞?

瞓覺